係Twitter打#China70years 有好多片，但冇人轉推

收到